分手後做過啲咩令你後悔莫及

明明話比時間佢諗 但隔幾日Chur 一次
Whatsapp 轟炸
去佢屋企樓下等佢 等佢放工
鬧完佢又道歉
所有唔應該做既野我都做過晒

我都做曬...好後悔 反而令佢更加反感我

喊住打比佢求復合

係 如果唔做 即刻斷聯 而家應該返左黎

我當面電話都有
冇晒尊嚴

轟炸左佢幾耐先開始唔搵佢

原本佢點都唔肯block我
隔幾日又炸 持續左大半個月 炸到佢block 左我

唉 我好掛住你呀bb

證明你真係好鍾意，但係佢哋只係覺得好煩、好騷擾

最後悔係分完手又復合返 loop到依家

又唔駛後悔嘅
求左都唔返黎即係冇緣

你已經盡過力
應該覺得無悔

愛你嘅人又點會捨得你難過呢

咁你地依家分左手幾耐？
仲好鐘意對方果陣被分手係真係好痛苦 我都經歷緊 尼幾日都有控制唔到自己會去搵下佢 但叫做係一日一句咁樣 慢慢抽離緊
你仲想復合呀巴打？

做到成隻狗咁 畀我再來多次我一拳中落去阻止自己做柒嘢

啊啊啊啊我屌佢老尾啊睇返就好嬲屌屌屌！！！

對我好撚好？？？？好撚靚仔？？？？屌你老尾好嬲自己咁閪無尊嚴

屌我雞都不撚如啊

仆奶個雞睇乜鳩啊！！！！！

搏佢注意，徒勞無功

我都想佢比多次機會我

我知
真係好後悔

叫雞

其實唔求仲好
佢先會思考冇左我係點
而家佢對我只有煩厭

差唔多三個月唉
你唔好搵佢啦 比大家冷靜下先
你越搵就越抽離唔到
分得手都係有原因
你唔搵佢 佢反而可能唔慣搵返你
我唔冷靜就搞到咁
明明有轉機 我知佢都唔捨得
好想好想 但我知我搞到冇得返轉頭

係 冇晒尊嚴
仲搞到佢覺得自己好冇價值

點搏

咩方法

散左兩個禮拜，好想復合

比啲時間大家

講錯一句野 比佢block哂所天contact

你講錯咩

抵啦咁

係

咁你打算點呀巴打
會再等多幾個月 定準備放低啦？

我係絲
我都唔知呀 放唔低
佢係我既個青春

無疾而終，但果時條氣好唔順，斷晒所有聯絡，諗起覺得自己好唔成熟

女友係緊張你關心你就唔關你Chur唔Chur佢事啦，比女人冷靜左落黎九成GG，一定要盡快解決。

一模一樣
進退兩難 唔知點咁

咁要幾耐

同佢復合

講咗句 其實一唔一齊返已經無所謂
但原來我仲好愛佢

仲鍾意？

但係佢係男 只會嫌我煩

而家係no contact?

但我好想

你講分？

唔識講，但應該仲鍾意，初戀黎，初戀對一個男人總有特別意義，而且真係好女仔黎

佢衝動講分
我地從來唔提分手係口邊
果陣覺得好死心 點解咁輕易講出口
所以就算佢挽回都無一齊返
到佢唔再等我 先發現我原來仲好愛佢

我都係佢初戀啦

我都一定好後悔
人都係要失去先識珍惜 或者發覺果個人對自己幾咁重要

試下搵返佢

無錯
雖然佢因為我咁樣而做咗好多嘢都傷害咗我
但依家見到佢同女朋友幸福我都’鄧’佢開心

我個時遇到一個比ex好千幾倍嘅女仔 本應再過多陣就會發展到 但衰on9無諗清楚就同ex復合 咁個時就諗住全心全意同ex一齊無諗咁多野 個女仔個陣都知難而退無再搵我 但原來到到最後同ex又因為同一個問題又分開 而之前個個對象依家有男朋友鳥

所以 如無必要真係唔好復合 如果你察覺到ex無意識想搞清大家之間分手嘅問題 最後一定會同一個原因散

我仲記得個時同ex傾「不如我地認認真真講下我地分開個原因同埋對樣預防佢好嗎？」 換黎佢嘅反應就係「可唔可以唔好再講黎以前嘅野？」

如果我見到佢有女朋友既話我應該會崩潰

識諗就得

本身係你講分手？
但我有機會一齊返既話 我一定會同佢好好傾 好好改走自己啲唔好既性格

其實都唔係既 可能你同個女仔冇緣份
呢啲野話唔埋 有好多野一齊左先會知係咪真係夾真係好

你等到未

我都散咗3個月多啲 好好生活啦

屌 係未我自己開post

唯有係咁

你個名

果陣feel到就黎分手
BOOK左酒店係長洲同佢玩 點知真係分左
同埋整d好白痴既野手作野俾佢 以為女仔會感動
希望佢可以keep住幸福而家
佢同我分左手後一個月就同左個新男朋友一齊
我分左3年 不過之前佢ig有張相同男友影 果陣散左2年 佢話拍左2年幾
差d以為自己帶帽 不過佢應該係打錯字

搵返佢又冇乜野講咁

應該係分手前就識左
唉敵唔過新鮮感

有啲野係需要俾時間去沖淡 知錯能改好重要

我唔敢再搵佢 佢都唔會再搵我
應該驚左我..

唉 係自己衝動搞成咁
明知唔可以做

放心我都係

你同佢仲有冇contact

唉 變陌生人

你仲有好多野要做架 唔好俾呢啲事而影響

我知有好多野要做
但點解要放棄我呀
我會改到
點解唔信我 我地會變得更好

兩次都係佢講 我好珍惜佢 但人地唔珍惜咪算數 反正佢可以3個禮拜唔搵我嘅

之前特（登）溝佢個fd

為咗分手而覺得傷心
挽留佢，浪費青春
覺得自己好撚蠢
早就應該分手
人生就會過得更美好
錯曬

慢慢嚟啦
我都難過咗好一排先接受到 加油

你做好自己先 其他野順其自然 你改好咗自身自然個心情都唔同啲

未有勇氣咁做

我月頭仲同佢講「幾時同到我食飯啊？好耐冇見你，掛住你」
跟住我死唔斷氣又講「你應該好忙，你有時間先去搵我食飯啦！😊」

係呀，得翻wtsapp可以搵到佢

頹廢咗幾個月
依家諗返覺得自己好蠢

除此之外都冇做過D咩

又真係好難忍嘅

其實對方無心解決問題，都唔再值得留戀了

一次過失去兩個人 好波

咁就真係算啦

做乜要咁做

我逼到佢block左我

唉 但內心依然好想佢返黎 但係知道冇咩可能

試下啦 錯過就過

我都有講過 佢點都唔肯食了

咁你都好 冇做啲丟架野

失去理智咁

唔好諗太多啦 咁樣你永遠都會唔開心

係 點解死都唔肯信我

我好愛佢 分手後一步一步推走佢
究竟幾時先可以放過到自己